運動進入唱歌階段！今天我....

對唔住唱錯歌詞

黎大家一齊大聲d唱國歌
用歌聲展現愛與和平，感動林鄭

山頂既朋友，比d聲黎下聽下先

冇營光棒用雷射筆頂住先

識唱既朋友可以大聲d

唔識唱既朋友都一齊拍下手
話比克驚知我地可以用音樂救世

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之